求推薦藍芽耳機

要求如下：
入耳式 唔要頭戴果種
要分體式果種 冇線連住
有充電盒
差一次電可以聽2粒鐘
好少講電話 可以冇通話功能
要隔音比較好 主要隔巴士蝻亞同蝗語
預算500-1000
如有主動降嘈功能
預算1500內
多謝各位巴打

香港人加油
11.2 需要你

推

lm

65t

補充：用緊iPhone

airpods pro

因為少講電話用2千買個隔音同降嘈選擇都唔止AirPod pro

有睇過 d色有小小揀唔落 可能最後冇更好都會買
多謝你先

2千係攞嚟型姐

其實真心有小小接受唔到個花灑。。。

好多色架
佢有款叫65t active
比起65t啲色靚好多 價錢差好小 個樣直頭一樣
你google下先

好 唔該你

係柒左啲既

所以我寧願比2千買出面既款

bose soundsport free

水貨sony

個盒勁大

Bose 嘅音質真係無得輸

Soul x2 $599平靚正

利申 x1用左幾年都唔壞

sennheiser仲正

我都係
真心好柒

講電話完全唔掂 後面嘈少少已經人地聽唔到你講乜

黎緊年頭出75T 好似係
唔介意就等吓先

「好少講電話 可以冇通話功能」

無睇哂 sor

講真 65t好夠佢
65t active啲色又靚

我戴一個鐘左右隻耳仔就會痛
但如果會細粒啲既膠又太細
利申未必關65t事

綜合黎講 AirPods pro係最好選擇
穩定方便

b&o e8 2.0

mavin air-X

好似有個日本牌子 mavin 5xx 行5.0 風評唔錯

呢個好over樓主budget

似*

同樓主要求一樣 預算4000內
+多樣 最好唔易斷
b&o e8 2.0 定Sennheiser Momentum 定係sony 1000XM3

我上一個就係 壞左
用左2年 想買個隔音再好少少

走電問題買唔落手
等緊出新

iphone 最穩定airpod
唔洗諗

如果佢個樣唔係花灑
再平500我就可能買
2千真係多選擇

一齊等mw07 plus喇

Soul st-xs2
六百有找隔音ok多顏色揀外型唔錯

真係唔洗用通話個功能就sony 1000XM3

黎緊有咩新野？

去二手睇下有冇人放Powerbeats Pro 全新 應該會底過1500 因為好多人都想換airpods pro

Master & Dynamic
朋友買咗佢同LV合作嗰個 一上手就壞 得一邊有聲

睇鬼佬話Sennheiser 音質好過SONY
但Sennheiser 易斷又流電

藍芽耳機既野真係撞手神
所以老閪都買行貨

等緊nuraloop

有保養真係好重要 佢都換咗3次先叫用得
不過冇咗條線真係好好多 自己用緊SE846
都15/16咗成年

用iphone，唔配返獨有h1晶片藍牙耳筒，真係嘥曬

係 但睇過好多巴打都係話Sennheiser QC差會漏電 同埋有點貴
不過佢音質真係好靚(我試過)
同sony真係冇得比 但sony有降噪都幾實用
利申 用緊sony

我賣個二手Sony降嘈比你

好15/16 自己用過幾次都係shure 215 535 846
買sony又怕係215個聲
Sennheiser 我都係預535左右
但冇條線fing 吓fing吓 真係好好多

用緊 Sabbat E12，唔敢講靚聲，起碼唔會拆聲，外型幾靚，隔音又幾好。

btw，巴打你話叉一次電用兩個鐘，如果遇到你都唔好買，分分鐘一套戲都睇唔完

sennheiser真心正 走電最多咪叉多次

iPhone 會唔會有斷線情況出現

出街唔會睇戲 多數聽歌
答飛機果D靜止唔郁可以用有線

soul st-xs2
my ears2
用緊,正正常常

係星際買,438

anker soundcore liberty air

想試Sabbat E12 Ultra
好似唔錯 個外型真係幾好 500有交易 但咁平會唔會好快玩完因為Make in支那

易唔易斷？

AirPod pro

Soul st-xt2 有防水， 5+20hrs ，細細粒又有耳勾
五百零蚊有交易

可唔可以講吓走得勁唔走? 一個鍾就冇晒?

同人收住單邊AirPod pro 毀，再儲吓錢收埋個盒，肻多一排再收埋拎一邊嗰隻

好似有舊野 2k 幾 可以插846 真無線黎

SHURE 出? 叫咩名
我隻846都有啲問題 上次換咗條線
左邊都係有時塞住咗咁 用咗2年左右

💥新推出｜VERSA專屬收納包💥
#髮絲紋表皮 #隱藏式拉鍊 #硬殼保護

為了讓VERSA也能擁有更細心的保護，緊急加開 專屬硬殼收納包

現在進入頁面
直接購買VERSA專屬收納包
👉

呢個？

係佢個盒走電 唔用幾日會紅燈

唔係 但都係老牌子
我有d 想買

Track air

Java elite active 65t

要掛係耳到? 有啲累贅

買b&o E8都夠，within budget
利申e8年幾用家